終於完sem喇！屌你老母！

放左好撚耐啦

恭喜 恭祝GPA唔過2

你完sem關我地撚事

利申上星期已END SEM

屌你

大家咁話

好撚幽默啊屌你

好撚辛苦 要打返十幾次J回下氣

屌 仲未完